（投票 FF）如果大陸要割地賠償肺炎損失，你想香港割俾美國定割俾英國？

正評：美國
負評：英國
留言：其他選項

仲英國你想有第二次回歸嗎

美國明明可以奶共犧牲香港換錢 但係就選擇咗立香港人權法
英國？英女皇都奶習種奶到雪雪聲

美國

割比美國再搞公投獨立
每年比幾十億邀請美軍駐守

On9 香港點解唔可以自治

割比美國，但又想搞公投獨立？

世界有咁偉大既地方既咩

無知一問，香港人權法而家有咩核爆威力？

你係搭單問定係問緊我

呢個唔係重點....
最重要係連埋大亞灣核電廠割

日落國只會出賣港人

好似關島咁其實都有極高度嘅自治

烏克蘭 一齊進步先開心

可能講獨上腦, 大撚把國家排撚住隊想做美國第51個州
唯獨講獨派以為香港獨立先係最好既選項
獨立仲要柒到要交保護費
成為美國第51個州, 咩外星科技都齊, 香港變亞州第一都似

憑咩香港位置痴撚住支那
支那搞事既話咩糧食生活必需品都運唔到去香港